塔斯馬尼亞p牌租車

小弟考左車牌半年，計劃5月去塔斯，聽人講澳洲有香港p牌都租到車
有冇巴打試過 同租邊間好

操好車先啦 唔想你上新聞

巴打要信任下我

香港牌轉國際牌，因此p 牌子與否無分別

累撚死人呀屌你
之前已經有人累死兩個澳洲老豆

Tasmania d路唔易揸，好多山路。
p牌唔建議自駕

掛P 牌期間無得申請國際駕駛執照

鄧樓主朋友D屋企人慘

依家冇人關心你 個個都係驚你整傷其他人咋
去旅行就安安份份搭車啦

見報local貴過揸車

p牌好似轉唔到國際牌

尤其搖籃山嗰頭，幾多山路。
另外夜晚好多動物會走出馬路，袋鼠嗰d，唔會避開你架車，所以晚上揸慢d

塔斯馬尼亞

好多鄉郊路限速80
但係條路重爛過嶼南路，又多彎

之前去係朋友開車，佢地平時香港揸開車都覺得塔斯啲路幾牙煙
上山路又斜又彎，山路轉彎係U字咁彎上去
連launceston都斜到仆街
加上係塔斯平時揸車都好大機會見到小動物(+被其他車輾過嘅屍體 )
如果你早上5,6點上山，路會黑到睇唔到啲小動物，我地都試過幾次急停，真係差啲撞到佢地

有人教如果路上有動物停到就停
停唔到就俾油撞埋去，如果唔係會重危險

好彩我上次係夏天去九點幾先天黑
冇乜揸過夜車少好d動物
要我撞d動物我同我老婆真係會喊
日頭見d動物死喺路邊個心都會𢲡住

班袋鼠係唔識死企定定等你黎, 你唔撞埋去，避既話就係你死
車頭個超厚bumber叫 roo bar 就黎咁黎

Tas真係好多野生動物，又多山路多灣又窄，自己好自為之

佢地係見到你沖住黎撞你

只能確認香港P牌可以揸到車
護照要同車牌一齊跟身
車頭要貼紅P

租唔租到車 我就未聽閒過
但租到的話 insur都會貴full license幾倍

利申:香港P牌 生活穿梭於NSW+VIC
自己識得熟人用香港license係澳洲揸左幾年

一定係俾油撞埋去安全過你急停架車
上年去TAS自己租車, 一個點去另一個點少極都半個鐘
耐果D 1-2個鐘, 係長時間keep住勁多灣+上山落山
如果香港只係行開市區, 應該搞唔掂, 同埋盡可能唔好夜晚出車

但係P牌好似轉唔到國際牌喎

澳洲唔係拎左居留權既
可以直接用有英文嘅外國車牌揸車
但護照要跟身
P牌既要貼番個紅P

P.S. 所以好L多大陸二世祖留學生
揾翻譯 譯自己個中国車牌
喺個邊擔住支煙揸Audi